我同你講721就係end game最後一戰！！！

除非你有十足把握會贏 你就可以慢慢滅。

如果唔係請你地保持心態 出盡全力咪撚再講再有下次其他遊行活動唔好理住

我從來未見過弱邊會保留力量會贏

毫不保留 當endgame打五大訴求先會實現

先攻陷黑警，追究到底
只要佢地矛無咗，政府就只得盾任我地魚肉

就會勢如破竹一次過撬起班狗官

推